是你教我「一國兩制」下，香港不會有自治！

以後噴野可以噴呢句了

林鄭已清晰講明香港只有一個出路

港人治港 還政於民

所以得兩個方法
無咗一國咪無一國兩制，港人可享高度自治
由一國變兩國，咪自己話事囉

寫基本法個個好勁

何為高度自治

中國：高度(中央話事，比香港人自己做高官）自治
香港人：高度自治

正確

見到啲人乞自由仲停留喺要短暫嘅自由真係好撚失鳩望呀
根本就應該直接推翻中共暴政

林鄭係港獨之母

有英文版架

927 928 929 101

香港人
林鄭一邊捉年輕人
一邊假對話

唔好再自high 咩8黃2藍了

929 全球反共
101 慶佢老母

一陣見

寫個個人根本就係用中国人既心態諗d字句
所以一開始就已經係中国話事

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

所以：

香港獨立，唯一出路！

唯一出路
差在有生之年睇唔睇到

啱呀
要長遠咁睇 唔根治問題只係斬腳趾避沙蟲
腳趾總有一日會斬曬 而嗰陣時想再補救已經為時已晚

延伸閱讀